女朋友落妝問題

女朋友落左妝都係咁靚

女朋友=無野搵野黎煩

好過冇人煩

萬聖節就到

英雄常見亦凡人，見多幾年就無感覺